點睇新款CLS?

有冇人覺得好似ford mustang

個人意見，我覺得上一代靚d

頭尾燈太尖
同車身低調唔誇張嘅線條唔夾

同等級既新A7 型佢好多
但要睇埋之後既BMW 6系

+1

係咪63先有鯨魚頭?

Chi lan sin

變左infin咁既樣。。上代好好多

入黎為左睇呢句

尾燈好唔夾，好似小學玩果d七巧板

前後都唔掂

今代CLS 應該得53, 63果位比4 門AMG GT頂上

總知好樣衰，隻眼又細。我覺得MB最靚都係w205 c coupe